kpop有哪些入股不虧的寶藏女孩?

大家可以盡情安利一下😋

5明==

講中文-.-

聽唔明蝗語

下
全部都係中文字喎=.=

5明啲咩=.=

入股係指字面嘅動作定投資方面-.-;

入股=入飯圈😋